十八路諸候 做先鋒個隊係前線打到輸輸地

但曹操就話 唔能夠將敗軍消息傳遍全軍

更要將輸講成贏

我軍先鋒大敗敵軍
一擁而上

咁先團結到其他各懷鬼胎既人

於是我就諗

香港先鋒贏得一仗 希望其他路人馬 更加把勁